如果喺街執到狗bb

因為隻狗喺屋企附近執
嗰陣得佢自己一個，又震又縮縮吓
唔忍心所以帶咗佢返屋企

過咗幾個星期
有日出門口見到隻狗媽媽
我突然諗我執嗰隻應該係佢個bb
而家個心情好忐忑
好似我搞到佢哋母子分離

我應唔應該俾返個仔俾佢

俾翻 你嫁咩隻狗屌

養埋阿媽囉

我執咗返屋企養唔係俾返係咩

仲有佢老豆，同佢一模一樣樣，都係流浪狗

養埋狗媽媽

帶上深圳

同隻狗講，你呀媽係狗

成日見到巴絲喺街執到貓狗開post

你哋帶返屋企之後

有冇諗過好似拆散咗人哋家庭喱個問題

佢個樣睇落好沮喪可能搵緊自己隻狗b

你不如食自己

你帶隻狗b同啲食物出去搵狗媽媽啦，巴打住郊區？

其實都幾矛盾, 如果你唔養個B, 可能遲早都係比人捉走之後即啪

但你帶走就拆散人地一家

你咪試下比佢地相認睇下咩反應
如果阿爸阿媽肯認，隻B又跟佢地，咪有佢地囉

我唔係成日見到狗媽媽，同埋幫緊隻狗bb杜蟲所以暫時都冇帶佢出街

我唔捨得

就係好矛盾，我又冇可能養晒佢哋全家

同埋係絲打

不過為隻B好, 可能你都係養左佢好D
或者得閒比佢地見下囉

俾返個仔佢咪得 佢只係過咗來你屋企住幾日 宜家要check out

俾翻狗

你養曬人地成個家族囉 唔止狗媽爸 仲有好多仔女 呀叔呀嬸姑姐舅父 大概30隻

執埋我去養

將佢地兩母子交去堆義工到咪完美解決問題囉

傾計冇相冇計傾

你還番隻狗比人
我做番你隻狗比你養咪得

相相執埋我

搵傳心師問下

帶隻狗B出去睇下隻狗媽認唔認到先
可能唔同左未都認唔到

咩品種？加我tg，我有朋友想養

D動物生一堆都會dum走1,2隻覺得養唔掂既
我隻倉鼠食哂d仔女添

自己養啦，唔洗諗咁多

你地可以為一己私慾去格硬拆散人地家庭而覺得冇問題，咁咪繼續養囉。仲講話咁樣係對隻狗好啲，其實只係你地自欺欺人，想等自己個心好過啲姐仲見到有個人話拎完隻狗b得閒帶比佢老母見下咪得洗唔洗幫隻狗老母多撚番謝你轉頭？

俾撚返狗媽啦
屌你老母你呢d行為真係濕鳩
就算狗b跟返狗媽生活
就算無野食餓死都好撚過跟你啦
你話狗媽無出現，你就係做好事

執呀，知唔知咩叫執呀
我地下執到你既野
咁係唔係我呀代表

俾翻隻狗人啦

你應該講俾返隻狗狗

事前未知係我嘅嘢喎
同埋你嗰個動作都叫執啦？

還翻隻狗畀狗啦...

帶晒佢地成家上廣西 一家團聚

俾番隻狗比狗老母
我做你隻狗比你養咪得

比翻隻狗媽媽咁樣同狗/猫義工有咩分別 周街執完就話自己既

return
or raise them all

屌你老尾啦

帶俾老母見下 果個真係弱智

啲人諗野錯撚晒都仲好意思大大聲講

唔知樓豬係咪攬住隻狗b訓呢

屌乜原來你咁on9

你朋友狗乸？